一定要高J會選小米，美團，騰訊定係匯豐？

假設成副身家隊晒落一隻到，望年尾

tesla

700

agger

點解要高追？

5號仔點高J？
上IFC J？

5 號新高，用幾時黎計

700

今年上800

騰訊你係佢一開始回升就要入啦
由3百5到而家就快5百

利申：無買鳩UP＿

700會唔會升到上700

5號跌到5蚊

匯豐都叫高J

5

美團！

阿里巴巴

騰訊

騰訊600

博啲就小米， 穩陣就700

520-550唔難呀

小米

qq

小米股價好似好弱
BABA美團升到咁佢都唔郁下

就係因為未升先簡佢啫， 隻美團四百幾倍pe， 佢啲外賣事業其實接近飽和， 根本唔值呢個價

HSBC， 因為我要多啲失敗者